有冇人起身一陣就一定要去柯屎

通常都柯得好順

係, 日日起身都要柯,唔柯唔舒服
永遠都唔柯屎,唔知

睇完依個post都好想柯

一返工公司，食完早餐，就去痾

慘！！！

唔喺正常架咩

唔屙屎就出街個人會唔聚財